如何降低香港發出既良民證權威

有五千人或者由於濫捕而不獲發良民證

如何降低香港發出既良民證權威?

國際文宣

文明世界要有共識，唔會因2019年運動不獲良民證而影響移民，升學或就業

aggerrr

this is very important

推

之前都諗過
定罪其中最大影響係移民同旅行
有d入境表要填你有無犯罪紀錄
建議國際戰線游說外國對反送中定罪者特別處理

要定罪先計

立亂拉人已經有人被嚇倒

但最仆街係
佢抄你身分證就有權以調查你有冇犯罪唯由唔發良民證俾你

個人覺得根本中共就係想靠呢招
唔俾香港人離開香港 要生世為奴

印像中 香港既人權法有寫過

淨係得2014咋